連跌左2日，今晚仲要千跌，加唔加put好?

納指先上左1萬無耐

加